[又死2隻]粗心父抱孩失手 小兄妹商場墮斃

天津南開區大悅城商場昨晚發生致命悲劇，一對分別年約5歲及2歲的小兄妹從商場高處不幸墮下，頭部重創，當場死亡，事發後兩名疑是幼童父母的男女坐在兄妹旁大哭。據網民透露，事件因父親沒把孩子抱好所致。當地警方正進一步調查事故原因。

事發於昨晚9時許，目擊者李女士表示，當時她和朋友去大悅城購物，「進去之後，看到有兩個小孩躺在地上，周圍都是血」。李女士稱，當時孩子的家長還沒下來，「後來我們上到一樓時，看到有兩個人在小孩旁邊號啕大哭，像是孩子的父母」。

另有網民在微博上透露，當時兩名孩童的父親在商場4樓手抱着兩個孩子，靠近玻璃圍欄天井處向下探看，但因沒抱好孩子，兄妹雙雙連墮5層樓，跌落地庫一樓地面，當場死亡。現場警方則指，其中一個孩子墮下後，家長想要去拉孩子，結果失手導致另一個孩子也掉下。

據悉昨晚在內地社交網絡一度瘋傳事發時的短片，惟有網民自發要求不要再轉發有關片段，以免對涉事父母造成傷害及不尊重死者，目前網上絕大部分影片已被人刪除。

好事成雙

究竟點樣先會失手跌個仔落去
不過死啲蝗蟲都係好事既

家長想要去拉孩子，結果失手導致另一個孩子也掉下

電影都做唔出咁弱智既事

又唔見自己都跌埋落去

十個趣

係咪買左保險? 好可疑

帽事既
養父好波

家長想要去拉孩子，結果失手導致另一個孩子也掉下。

我都覺

片呢

兩個細路係男定女

想睇原圖

唔識睇字？

抵啦

喜訊

熱

諗起細個睇因小失大個故仔

好難令人相信係意外啵

係apm見過個大陸佬抱個仔出圍欄望落去

有冇片睇?

有請小鳳姐

右邊戈件頭都爆埋，好似見到腦漿，左邊戈件睇唔清楚

見到topic:
望到天津:

依家保險公司睇依啲睇得好緊，如果幾年前幫兩個小朋友買左好大額嘅保險，依家咁死法，好易令保險公司起疑。我諗會係其他原因。

永遠無連登份

戈你老母

弱智父母

求片

我諗起貪心的小狗

連登幾時邊左支那網

睇片個細路好似都有4-5歲

痴撚線

2個細路仔好無辜, 你地咪鬼係到笑啦, 年紀細細野都未扑就連條命都沒埋
呢D應該吊柒D蝗自己ON9搞到無仔女送終

告鳩呢兩條友就啱

人蠢真係好撚慘
之前又係條片個女人手抱小朋友坐電梯個人滑一滑將小朋友推左落去

算唔算誤殺

好慘 希望佢投住好人家

哎呀，真係唔小心喇

好人好事俾好評

屌

好撚on9

你班正字撚真係好撚煩

戈你老母 而家唔撚鬧得？

終於見識到連登仔盲反無人性嘅極致

正常父母點會玩d咁嘅野，好可疑

希望兩個小朋友投個好胎，唔洗再做中國人啦

個別事件

假膠唔洗理

痴撚線
上邊班人係咪無人性? 死撚左人仲可以笑得出 屌你老母

其實好慘...
條友係想救人
點知攪成咁
以後中國人會愈黎愈唔敢幫人...
利申 天滅中共

戈你老母呀 唔撚識規矩就死返出去啦

點解會喊 乜支那人有人性 佢地唔知自己條命係唔值錢架

字都唔撚打好話人煩 屌返人轉頭

依家啲5p真係厚面皮

求無碼圖

好on9
但你地咁樣講好撚仆街
個兩個細路又無得罪你地
你話雙非就話姐

啲細路仔好無辜，比父母累死都夠慘仲要比一班唔識嘅連登仔恥笑

會唔會係有心謀殺呢

潛左都唔潛 屌你老母呀

條片只係影住兩個細路訓係到, 老豆老母係度喊, 唔係影住佢地跌落去果下

垃圾5p咪撚用結衣個名

柒*

細路好無辜